想買返火鳳燎原既外傳小說

請問邊到仲有得買奉孝/翼德同奉先？

手上得伯符同袁方

商務唔見有

Thanks

等書展啦

係咪年年書展都有？

個時一出無買，過左大半年已經係書局搵唔返

基本上書展你都搵唔齊既話，出面唔駛旨意搵到

每年東立都會放齊d書的

書展 東立個檔 應該就會有

動漫節應該都會有

唔該哂兩位

可以睇吓信和2、3樓或者HMV

想搵,邊可能去書局搵

HMV都有？

唔知呀，我個兩本都係商務買

前排係中環間hmv影低的

今日喺信和都見到一排小説 但冇留意齊唔齊

屌 以為外傳得小說
買小說完全冇心機睇

上東立個網可以買齊

唔該哂各位

書展係咪多數都係正價賣？
如果係我就東立網買算了

書展應該平DD

其實我想講, 圖書館係有得借既

想儲